呢間手工啤最近廣告賣得好行，有無人飲過

見佢又上viu試飲
又有林海峰出廣告旁白

有無人飲左 ?

入過藍色嗰隻pale ale 都幾好飲

酒吧通常promote 呢隻，睇下你中唔中意手工啤隻味啫

Pale ale 好香，易入口。
另外有隻香港啤都可以。
我係惠康買，兩隻牌子都係60蚊三支

可能係世界上最奶共嘅啤酒
咁都飲

嘉士伯架

真架？

真心唔知 所以問下

如果係咁真係不了

又貴又唔好飲

真，但嘉士伯梗係唔想俾人知。

係比「手工」個字吸引到，但好難飲，不了

唔係好識飲 只係見佢廣告四圍都係 所以問下好唔好飲
點知....

Young master , gaw lo

其實手工啤 手工 嗰兩個字係呃人架
根本就係由英文 craft beer 翻譯過嚟

craft beer 係美式嘅叫法
喺英國係叫 micro-brewery
即係細批量生產
根本同手工完全冇關係
絕大部分咪又係用機器整

飲過藍色都唔錯但貴
紅色唔岩飲
如果奶共就不了

唔好飲，牛旨有台灣手工啤酒，買咗幾隻味，最鍾意係荔枝味，之後係酸芒果。

鬼佬好飲好多

夢想，梗係自己一個人嘅事
屌，聽到佢把死人聲就想轉台

想試呀
我去睇下先

望月廣告先最正

推